AI + 獨裁極端 係咪玩撚曬？

美國你養撚咗 呢d垃圾政權出黎